屋企捉到隻跳蛛，想養。

有咩可以俾佢食？

兩隻放埋一齊養

落樓下捉啲螞蟻俾佢地兩兄弟食？

餵蟋蟀仔